有本事就「美國領事館」門外開槍！

推

入面有Marine

去美領
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

美領最安全

番美領番美領番美領番美領

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

七二一唔見人 八三一打死人

美國領事館最安全！

收皮啦，五毛狗

惡過共產黨？

實有人扮示威者攪事 今日已經成功
大係時候be water

邊個係領事館門口搞事，邊個就係鬼

好難阻 所以都任務完成就散

啱啱打左電話畀侵侵，佢叫大家醒目啲，要打就喺美領門口打，歡迎大家勇武保護美國領事館

美領最安全